一班發夢青年無家可歸求方法

大約17-18歲
日頭仲要番學
深藍屋企又唔比番,靠流連M記

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有冇coachsurfing for發夢仔女既group?

趁依家酒店平？
btwrrvdpami搵手足幫手

我其實唔介意host，都係三個麻甩佬住，但始終而家唔係一個半個個別例子，如果有好似校巴咁既大group好似穩陣d

巴打不如去呢個channel睇下

Same

重慶大廈70$

推一推

如果係一晚半晚，就大膽啲問同學可唔可以收留你啦。

如果唔係一晚半晚，真係俾人趕咗出嚟，咁要搵社工幫手。有機構係專收未成年嘅青年，不過地點未必近你返學。

另外有好多「家長」會肯助養，你擺低tg應該就會有人搵你。記住唔好直接收家長錢，唔好亂去陌生人地方過夜，唔好講太多個人資料。

佢入面講明淨係飯劵文具果d少量生活開支
無家可歸未必幫到
樓主仲要話係一班....

sorry

不過我覺得試下無妨既
Admin都係case by case處理
而且的確去陌生人屋企訓唔係一個安全既做法
只不過一大班既話我真係諗唔到除左coachsurfing之外仲可以點幫
就算酒店平，都講緊幾千蚊個月

有無手足開partyroom可以幫手？

租過但都係貴,同埋要開2間房屈蛇先得

Btw 青衣藍澄灣隔離酒店其實都好似好平 一晚$100左右
大家夾 其實都唔使好多錢

太細了 一間房最多2個人
同埋近來又貴返

👇🏼👇🏼👇🏼
🌐香城後盾小隊 - 勇和一齊Backup:

我諗要分開 2個2個一小組咁 散開咁搵家庭幫手

係
男女一齊搵宿本來就好難
除非真係金主，幫你俾租，但呢個已經係another story
Coachsurfing比較容易搵係因為佢個租點都係俾左，冇extra cost

屌我發現我回左幾次都串錯字
Couch surfing
Couch surfing
Couch surfing
罰抄三次